https://web.archive.org/web/20011121011121/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=168

### [3360] sweeper（カレンダーどうしよう・・・。）	2001.10.02 TUE 14:59:53　
	
こんにちは。
１週間が火曜日を基準に回っている今日この頃です。
今、栃木は風が強かったです。

＞ちゃこ様。[３３５８]
「イラストレーションズ」のことですが、「２０周年記念イラストレーションズ」と「北条司イラストレーションズ」の今のところ二冊でています。ちゃこ様の書いているイラストレーションズは、はじめに出たやつだと思います。
内容は、ＣＨがメインという感じです。表紙はりょうなのでかっこいいですよ。あと、描き下ろしのイラストもあるのでなかなかおいしい内容です。ＣＥもありますよ。「２０周年記念イラストレーションズ」ですが、表紙は紫苑です。こちらにもＣＨはありますが、ノベライズや「パーフェクトガイドブック」に載っていたイラストが中心で、メインはＦＣっぽいです。

＞hiromi様。[３３５６]
いえいえ、こちらこそレスありがとうございます。
神谷さん。山田康夫さんと同じ事務所に所属していたんですね。
カレンダーは買おうと思ってます。

[初カキコの皆様]
はじめまして。sweeperです。
こちらこそよろしくお願いします。

[カレンダー]
昨日「卓上型が出るまで我慢」とカキコしましたが、今迷ってます。買おうとは思っていますが、両方買ってしまおうかなと一瞬思いました。うーん。迷ってます。

バンチ買いました！
感想は解禁のときまで我慢・・・です。

それでは、失礼します。

### [3359] kinshi	2001.10.02 TUE 13:41:46　
	
みなさん　卓上カレンダーのこと　やっぱりきになりますよね、
わたし的には、CDの　dramatic masterの　ラストページの
二人の　笑顔が　あるといいかな　とおもっています
パイソン　でもいいかな　それだけで　いろんなことが、つまっていて　　　あまり　漫画マンガ　していないのがよかったりして　（マンガだけど）　じゃあーまた。

### [3358] ちゃこ（レスです）	2001.10.02 TUE 01:09:42　
	
それにしても、学生さんの多いこと・・・何か「若さ」もらってます（笑）
頑張り過ぎず、適当に息抜きして受験勉強して下さいね。さて、レスです。

「ウィルス」（＞よしき様「3346」）
被害に遭ってしまったとは・・・頑張って復旧させて下さい。
私も今日、パソコンがご機嫌斜めで焦りましたが、ウィルスに関しては、
ありあり様同様、Macのせいか、のほほんとしてしまうのでした(^^;;)
でも、バックアップは取っておかないとマズイと思いました。

＞ＣＲＡＺＹ　ＣＡＴ様「3318」・道化師様「3306」
書き込み読んでくれて、有り難うございます。
私も中学生や高校生の人達が、きちんと自分の考えを書き込まれてるのに
感動してます。皆、すごく大人に感じます。仮に私の学生時代に、
インターネットが普及していても、これだけきちんと意見を書き込めたかは
謎だし、自信もないです。
今だって「思い込み一本槍！」の文章だから、褒められると恥ずかしいです。
そういえば、道化師様は、単行本が出てから読むんですよね？
週間連載で、細切れに読んだ私とは、ひと味違った感想を持つと思います。
単行本読んだ後の感想、ぜひ書いて下さいね。

＞葵様「3301」
書き込み、共感してくれて有り難うございます(^^)/　本当、毎回複雑です。
ＡＨを読む気持ちのベースが出来たとはいえ、そんなのは今後の展開で
いくらでも揺らいでしまいそうだし(^^;;)　やっぱり不安はあります。
上手く書けないけど、リョウにとって香は、本当に唯一の「弱点」なんだと。
ＣＨの中でも「らしくなくなる」のは、香絡みの時だけ。
だけど香にだけは、絶対そんなところ見せないで、格好良くキメちゃう。
なんか、香がいたからこそ、リョウは「ヒーロー」でいられた気がします。
（多分「今」読むから、そう感じるんだと思うけど）

「カレンダーのこと再び」
「今回パス！」と書きましたが、皆さんの書くように「今回が最後かも」と
思うと、やはり記念に（笑）買っておきたいような気もするなぁ・・・
いずれにしても、卓上用のイラスト待ちだわ。
そうそう。ＣＲＡＺＹ　ＣＡＴ様。５番のイラストの出所、教えてくれて
有り難うございます(^^)/　「イラストレーションズ」持ってないので、
知らなくて当然でした。（＞3342）
ついでと言っては何ですが、もう一つ教えて下さい。
「イラストレーションズ」は、ＣＨメインなんですか？見てみたいです。
今は、マックの横に「ＣＨ91’」のＣＤを常に置いて、自分を慰めてます。
（＞無言のパンダ様「3343」　この情報は、本当嬉しかったです。感謝♪）

毎回、長々と・・・スミマセン。では、おやすみなさい。

### [3357] えるぴく	2001.10.02 TUE 01:03:44　
	
みなさま、こんばんは。
新しい方もどんどん増えているようですね。はじめまして、えるぴくといいます、どーぞよろぴく（笑）。

ＡＨと訣別しようかどうしようか悩んでるくせに、またここにきてしまった。自分でもどうしたらいいか、どう考えたらいいか混乱しているようです。

【もっぴー様】
お休みされるのですね。なんだか、わたしが悲観的な気分をあおるようなことを書いてしまったせいもあるのかなと気になり…。おたがいツライですが、ＣＨはＣＨですから、そこのところは気を強くもって生きていきましょう（なんて、自分に言い聞かせてますよ）。

【まりも様】3325・3326
なんだか、同年代のようですね。わたしもキャッツ・アイのテーマで踊らされましたよ、中学の体育で。そのころは、まだファンじゃなかったけど。ＡＨ、つらいですね。

【ＡＨ：リョウのココロ】
先週号は、思わず、ぎゃあ～っと雑誌を投げ出してしまいましたが、おそるおそるもう一度よく読み返してみると、リョウがあの子（←ＧＨのことね）をそーゆー意味で好きになることはないんじゃないかと思えてきた。だって、リョウの対応はすごく余裕で、大人な感じ。完全に子ども扱いでしょう。この先どうなるかわからないけど、ラブラブはないんじゃないかなー、と。希望的観測です、はい。
とにかく、わたしは香ちゃんがいちばん好きだー。たぶん、今後ラブラブが出てきたら、そのときはもうＡＨを読みつづけられないと思う。とにかく、今週号はなんとか勇気をふりしぼって読んでみようと思います（なんでマンガ読むのに、こんなに身構えなくちゃなんないのー）。



### [3356] hiromi	2001.10.02 TUE 00:44:34　
	
こんばんわ。昨日SM＠Pのファイナルコンサートにいってきました。最高でしたよ♪（関係ない話ですみません）
sweeper様「３２９４」「３３１０」＞以前の私のカキコ「３２７２」にレスありがとうです。神谷さんの記事、見た方がいてうれしいです。それとglobeのベスト、私も持ってます。
それと「３３５１」のカキコにありましたが、今日カレンダー申し込んで、リョウと香の誕生日いれました。これだけは絶対いれようと思ってましたので・・・。
chikka様「３３０２」＞はじめまして。ヤクルトファンなんですね？もうすぐ優勝カウントダウンですね。私は巨人ファンです。長嶋さんの引退は私も悲しいですね。ラストゲームはぜひ勝ってほしかったです。
りなんちょ様「３３３４」＞お久しぶりです。カレンダー、娘さんの誕生日いれましたか？多分娘さんと私は同じ誕生日のハズ・・・「かなり以前のカキコ参照です。ログナンバーは忘れました」

卓上カレンダーもぜひ欲しいです。同時発売かと思ってましたが、遅れて発売なんですね・・・

### [3355] おっさん（岐阜県：申し込みました）	2001.10.02 TUE 00:16:01　
	
毎度、カレンダー今さっき申し込みましたおっさんです。今日も疲れました。しんどかった＞－＜。皆様いつものご挨拶せ～のおっは～！！
カレンダーっすか、記念日記入するのにかなり戸惑いました。３回位は書き直しというか文字数オーバーしました。絵は見てのお楽しみです。気に入るかどうかは別ですが。
今日はもうしんどいのでおっさんは引っ込みます。

### [3354] ちゃこ（再び登場）	2001.10.01 MON 23:43:40　
	
「リョウのこと補足」（＞自分の書き込み「3339」）
「香のことを想い出にする」という書き込みは、先週号の２人が
向かい合って座ってるだけで、余りに幸せそうに見えたから。
「傍にいる」「存在を感じられる」それだけでリョウは癒されてる気がして。
そして、リョウが自分に「香は香、心臓は心臓」と自分に言い聞かせて
（↑私はそう思っている）ＧＨをガードすることを決めたのなら、
このまま香は「象徴」としての存在の方が、良いように思えたのです。

ただ。私としては（散々書いてきてるけど）香の心臓は「生きている」ので
これから先、活躍して欲しいと思っています。だから複雑。
今後の展開を待っている。と言った感じです。何だかんだで、明日は発売日。
早速、香が活躍したして・・・？！

では、また。

### [3353] クロック	2001.10.01 MON 23:17:26　
	
はじめまして。クロックと申します。
何かしら未熟で迷惑をかけると思うので、よろしくお願いします（言葉がおかしい）。
私もマユコさんと同じで、小学生のときにＣＨを知りました。
家にはパーフェクＴＶがないので、見ることができません…。
カレンダーには、思い出の品がなかったので少し残念でした。
卓上カレンダーはまだなのですね。
ＡＨ、二人がようやく出会えて私はほっとしました。
以前、冴羽さんと冴子さんの会話の中に「その人物を見つけてどうするの？」という問いに、「心臓をえぐり出す…」と言っていたので冷や冷やしていたのは私だけでしょうか…？

それでは夜も遅いので失礼します。

### [3352] さちこ	2001.10.01 MON 23:04:40　
	
こんばんは。
カレンダーいよいよ発売になりましたね。１日の午前０時から
チェックをしていたのに・・・。結局会社帰ってからやっと見れました。
でもでも。。。選びがたい。。。基本的にリョウと香のツーショットでまとめたかったのに、ちょっと期待はずれ。
今、ＡＨでああいうストーリー展開になっているんだから、もっとリョウと香の思い出を大事にした選イラストにしてほしかった。リョウだけ。香だけっていうのもあればよかったのになぁ。
卓上のは同じイラストなのかなぁ。。。同じだったら同時発売しているかな？？もうちょっと悩んでから決めよう。。。
そして。。。このカレンダーなぜ３５００円するの。。。？
高い。。。気がするのは私だけ。。？オンデマンドだから！？

カレンダー、決まらず悩んだので書き込みでした。

### [3351] sweeper（Good　luck！）	2001.10.01 MON 22:50:07　
	
こんばんは。明日のバンチ楽しみです。

[カレンダー]
うーん。ちゃこ様[３３３９]がカキコしているように、好きなイラストがないから選べないです枚数分。でも、卓上型は買おうと思います。そのときは、りょうと香の誕生日を記念日として入れたいです。卓上型の発売。もしかしたら自分の誕生日と近そうです。

[花言葉]
ちゃこ様[３３３９]が赤いスイートピー(アニメで香が記憶喪失の話で出てきました。)の花言葉を調べてくれたので、私も他の色の花言葉を調べてみました。ピンクなら「愛の愉しみ、恋の愉しみ、優美、門出」白なら「微妙、優しい思い出、門出」です。
薔薇ならブライアーローズがＡＨのりょうかなと思います。花言葉は「楽しみと苦痛」なので。
(脱線、失礼しました。)(＾-＾;;

それでは失礼します。

### [3350] ありあり（風がひじょーに強い）	2001.10.01 MON 22:46:46　
	
お久しぶりです。ありありです。わかるかな？
仕事とか、他にも色々あってしばらくぶりになりました。
【カレンダー】
卓上はまだだったんだ。焦って探しちゃって損しちゃった。
でも、イラストは気になりますねー。壁掛けと同じだったらちょっとさみしい。
【よしき様】[3346]
ウイルス大変でしたねー。私はMACなのでのほほーんとしてますが。今のやつは添付ファイルを開かなくても感染するとは、恐ろしい話です。
【チョコ様】[3338]
大学受験か・・・懐かしい話だ（笑）なんてね。きっと昔より大変なんだろうなー。昔は理科とか社会とか選択だったし数学やること全然違うし、今受験生だったらぜったい頭パンクしそう。勉強がんばってね。そしてたまにはここに来て息抜きしよう（笑）
もうすぐバンチ♪楽しみですねぇ。前回ちょっと怒っちゃったけど、やっぱり読まずにいられない。早く水曜日こないかなー。

### [3349] ｌｕｎａ	2001.10.01 MON 22:34:31　
	
こんばんわ
３３１６のおっさんさん
あたしの喪中は、香さんが亡くなったからですよ
３３２５のまりもさん
あたしも、りょうと香さんは永遠の恋人同士でいて欲しいです
あたしは、まだＡＨを読んだ事がないので
今、りょうが、どんなふうなのかわからないです
なんか　みなさんのカキコを見てたら
すごい　せつない気持ちになってきます
どうして？
今は、それしか思えないよ
香さんの事大好きやったから
アニメって、わかってても、胸が苦しいほど
哀しいです

あたしも、もしかしたら
ＣＨのカレンダーは、これで最後になりそうな気がして
申し込みました

９日の日が待ち遠しいです
未知のＡＨ
ちょっと怖い気もするけど・・・
りょうさんに早く会いたいです

### [3348] 三毛猫	2001.10.01 MON 22:30:27　
	
＞しゃる。様［３３４０］
「Parrot」のCD-ROMは「Bart3230」の付録だというので調べました。
そしたら、ウチの区の図書館の書庫にはありましたよ！
こういう時って、ネット検索ってつくづくアリガタイ！
意外と図書館も使えますよ！！
（でも、資料を盗んじゃダメよ～!!）

### [3347] 葵（カレンダー）	2001.10.01 MON 22:18:11　
	
　カレンダー申し込みました♪なんだかミスっちゃって、何度もやり直しちゃった☆パソの調子も悪かったみたいで…。

　イラスト、ちょっと残念かなぁと思いました。もうちょっと思い出のつまった名作があるでしょ～と言いたかった…。でも、ふふふのふ～という感じで、しっかり頭を悩ませつつ決めてきました。届くのが楽しみです♪

　無言のパンダさま［３３４３］、やりましたねっ☆「リョウ＆○○」かぁ…。くそっ☆私もそうすればよかった～！！

　卓上も同じイラストなのかしら？それじゃ面白くないなぁ…。でも、部屋に入ってホッ♪、机でホッ♪ってしたいなぁ♪

### [3346] よしき	2001.10.01 MON 22:06:38　
	
なんか久しぶりです。＾＾；
カレンダー申し込みました。これで何の飾りもない私の部屋に
華ができます。（笑）

ところでうちのパソコンにウィルス入ってデータ全部ぶっ飛びました。（泣）HPも開いてるのでかなり痛い……。
（CH系サイトではないのであしからず……。）

先週号（汗）＞
GHが理解できない感情を僚や香が教えてあげてるという感じがしましたです。（「ときめき」とかね。）カウンターに隠れるモッチーのかわいいこと！（笑）明日のバンチが楽しみです！

ではパソ子いろいろ直さないといけないのでもう帰ります…。
皆さんもウィルスにはお気をつけ下さい………。

### [3345] sweeper（レスです∮）	2001.10.01 MON 22:03:18　
	
こんばんは。レスの続きです。

＞れい様。[３３２１]
はじめまして。sweeperです。
レス、ありがとうございます。記憶があやふやだったもので。「じゃじゃ丸」ではなく「ぽろり」だったんですね。
あと中尾聖隆さんは「タッチ」にも出ていたそうですが、たぶん「西村くん」だったと思います。
どうしても「フリーザ」のイメージがあるので、変身前と変身後の「フリーザ」を見て、両方とも中尾さんがやっていたのには驚きました。

＞ちゃこ様。[３３２３][３３３９]
レス、いつもありがとうございます。「りょうちゃん大カンゲキー！」です。
ちゃこ様のカキコ、いつもウンウンとうなずきながら読んでいます。思い当たるところがいくつもあるので。
２人の関係。そういえばそうですね。「過去を振り返った時、優しい時間が流れること」りょうが香のことを思い出にできるまではまだ時間がかかりそうですが、ちゃこ様の言うとおり悲しいことばかりではなくて幸せだったことをりょうには忘れないでいて欲しいです。どんなことがあってもりょうには香のことを忘れないでいて欲しい。そして、いつでもいいから思い出して欲しいと思います。
さて、音楽ネタ。TRFの「JOY」歌詞のサビの「＠＠守りたい＠＠＠暖かい手を　＠＠＠離さないように」というところがそんな気がします。りょうのことにも香のことにもとれるなと思います。あと「Destiny　to　love」歌い出しを聴くとどうしてもりょうの気持ちに近いかなと思います。

＞チョコ様。[３３３８]
はじめまして。sweeperです。
レス、ありがとうございます。いえいえ。こちらこそ。色紙には一応６人の声優さんの名前が入っているようなのですが、いまだ読めないサインが・・・。
島本須美さんといえばあとは「カリオストロの城」の「クラリス」もそうですよね。
それでは、センター試験が近いそうなので頑張ってくださいね！
私の弟も去年、大学受験でセンター試験の勉強に一生懸命でしたので・・・。

それではまた来ます。

### [3344] マユコ	2001.10.01 MON 20:53:27　
	
始めましてです。マユコといいます。　　　　　　　　　　　　　　最近、C.Hにはまってしまい、このぺ－ジを見つけました。C.Hを初めて知ったのは、小学生の時にやっていたアニメの再放送です。でも、意識して見てなかったのであんまり憶えていません。もう一度、見たいです。もう、放送してくれないのかな-？
A.Hもここで初めて知ったので、コミックスがでたら、読みたいと思います。
ここにも、受験生の方がたくさんいますね。私も大学受験なので一緒にがんばりましょう！

### [3343] 無言のパンダ	2001.10.01 MON 20:51:46　
	
こんばんわ！
カレンダー。すっごく悩んで、すっごくあせって申し込みました。たしかに、ちゃこ様（３３３９）も、今回パスとおっしゃってるように、ちょっと期待はずれでしたね～。
ただ、この先ＣＨとしてのカレンダーが発売されるかどうかわからないので、思い切って購入することにしました(^_^;)
やはり、しつこいようですが「ＣＨ’９１」のＣＤジャッケット
入れて欲しかったなぁ。そしたら絶対自分の誕生月に選んだのに！ＮＯ５のイラストは私も好きなのでコレは表紙にしました。
表紙に入れる名前は、年甲斐もなく、すごくミーハ－なんですが、「Ｒｙｏ＆（自分の名前）」にしてしまいました(^^ゞ
笑わないで～。自己満足なんですから！
一生大事に、保管しときま～す★（カレンダーなのに！？）

### [3342] ＣＲＡＺＹ ＣＡＴ	2001.10.01 MON 20:16:01　
	
こんばんわ。ＣＲＡＺＹ ＣＡＴです。

＞ちゃこ様【３３３９】
　５番のイラスト、【３３３３】でちょっと見て、全部見覚えあったんで、無責任に描き下ろし無いなんていっちゃったけど、よく見てみると、思い出せなかったので、調べてみました。
あれは、北条先生の最初のイラスト集で折込用に描き下ろした物でした。

＞チョコ様【３３３８】
　ご忠告ありがとうございます。勉強がんばります。
チョコ様の大学受験がよい結果でありますように･･･

＞しゃる。様【３３４０】
　卓上型は１０月中旬だったのですか。知らずに何度もアクセスしてしまいました。

それでは、ＣＲＡＺＹ ＣＡＴでした。

### [3341] しゃる。	2001.10.01 MON 19:38:03　
	
またまた来ました。
卓上カレンダーも同じイラストなんでしょうか???
同じとなると買おうか悩んじゃいます。

